一開電話都係唔小心撳咗入hkg+先

一開電話都係唔小心撳咗入hkg+先
見到冇晒野先醒起hkg+已經冇咗

有冇巴絲都係咁

我都係咁樣啊巴打

慣咗手勢好難改
我而家試下將佢兩個icon個位調轉
應該好d掛

+1，我hkg+同lihkg放左係同一個folder，琴晚到而家入錯勁多次，而家掉返位先開始撳返岩

因為通常都係認位撳
我冇放folder都成日撳錯

我將兩個app調左位就冇事 習慣左一開mon就篤落果個位

屌，我都係咁

我本身將hkg+放左係下面d bar
而家將lihkg放番同樣位

掉左位好順手

雖然調咗位但我都唔會del plus仔個app架
但有日換電話的話係咪都會冇咗

我將佢放whatsapp隔離 而家lihkg隔開咗plus仔同whatsapp 好似順手返少少

我都係咁 冇計啦慣咗手勢

用左咁耐始終有感情

唔捨得plus仔 好有歸屬感